究竟一開始公布成員嗰陣覺得貓貓最樣衰嘅人諗緊乜

利申其中一個, 而家想屌到佢死

@邊

dllm??

不嬲覺得佢靚..之前仲俾人笑..

貓貓睇得跳得

咁佢而家個勢係唔屌唔得架喎

牙志好純的

G錯

傻鳩嚟

應該係debut個頭太騎呢

呢張出自邊條片

一公佈淨係覺得留真算得上靚靚地
而家5個有4個都想屌到佢死

Wannabe mv

男人樣

唔係下話有娜好醜咩

收聲啦性癮狗

彩領你唔屌 我屌阿

lia讓畀你

貓貓系樣衰 但最樣衰一定係呢牙

笑咗 牙姜條仔係咪畀貓貓脫咗基

5明 我好多條仔 你講緊邊條==

佢葡萄

睇出道mv俾佢個孖辮鳳眼look誤導以為係好強勢既忙內黎haha

我有性愛力測量器==一睇就知牙志做愛超勁

Yuna